究竟古惑仔2大飛幾時同浩南好返

成套戲明明不斷刻畫佢地不和同對立既情節,結局突然之間就話佢係特登埋丁瑤身幫浩南